今日第一日返晚市放題

之前從來未用過托盤，第一轉就要兩大盤刺身，頂硬上，係就係慢小小，去完一轉，手已經好硬，第二轉拎幾碟壽司碟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我兩三碟咁去，勉強頂到，好不容易先捱到放煙break，去左後樓梯到食，咁拎起包煙，攞起打火機，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎點火，心諗，仆街喇，重有下一輪點捱，好，食完煙，又送過，又攰又酸，已經出到沒曬力，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過下欄拎客人飲淨支維他奶，一野飲曬都唔夠，但起碼有返力先，到放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單

Liy又轉左工 唔做倉

比人炒撚左

我知你地想問幾錢 50$ 個鐘

下份工有咩打算

做五毛

手足我養你啦

五毛唔係你想做就做架
要比人屈先得

樓主五毛狗
唔好回

做左
樓上

又屈？

樓主深黃 佢721俾人打能到仆街

Block左呢d分化撚懷疑臥底了

樓豬

我代表 馬來西亞，新加坡，印尼，汶萊，東帝汶，菲律賓，緬甸，泰國，越南，竂國，中國，香港，台灣，日本，韓國，朝鮮，印度，孟加拉，巴基斯坦，不丹，巴林，伊朗，伊拉克，阿富汗，斜利亞，沙地阿拉伯，烏茲別克，土耳其，俄羅斯，波蘭，捷克，羅馬尼亞，保加利亞，哈薩克，阿塞拜彊，德國，法國，英國，荷蘭，比利時，西班牙，葡萄牙，愛爾蘭，北愛爾亞，蘇格蘭，冰島，丹麥，瑞典，瑞士，希臘，芬蘭，克羅地亞，意大利，格魯吉亞，亞美尼亞，匈牙利，法羅群島，塞爾維亞，烏克蘭，斯洛文尼亞，斯洛伐克，奧地利，黑山，立陶宛，馬其頓，白俄羅斯，關島，阿聯酋，馬爾代夫，卡塔爾，也門，咯麥龍，尼日利亞，象牙海岸，馬里，加納，埃及，摩納哥，突尼西亞，紐西蘭，美國，加拿大，巴拿馬，哥斯達黎加，秘魯，智利，玻利維亞，委內瑞拉，墨西哥，巴拉圭，烏拉圭，古巴，海地，厄瓜多爾，巴西，阿根廷人，我爺爺,奶奶,姥爺,媽媽,爸爸,姥姥,外婆,太姥姥,姥爺,姑奶奶,姑爺,大爺,三爺,大奶奶、三奶奶,姨奶奶,姨爺,舅爺,舅奶奶,姑姥姥,姨姥爺,舅姥爺,舅姥姥,伯伯,二伯，三伯，伯母，叔叔，二叔，三叔，嬸嬸，二嬸，三嬸，姑姑，大姑，二姑，姑父，大姑父，二姑父，三姑父，舅舅，大舅，二舅，小舅，舅媽，大舅媽，二舅媽，舅媽，姨，大姨，小姨，三姨，姨父，大姨夫，小姨夫，三姨夫，堂兄，堂弟，堂姐，堂妹，表哥，大表哥，二表哥，小表哥，表弟，一二三四五六七八表弟，表姐，表妹，姨哥，姨姐，姨弟，姨妹，嫂子，弟妹，弟弟，表弟妹，姐夫，表姐夫，妹夫，侄子，姪女，外甥，外甥女，大伯子，大伯娘，小叔子，小嬸子，大姑子，小姑子，大舅子，大妗子，小舅子，小妗子，，大姨子，小姨子，公公，婆婆，岳父，岳母，劉備，關羽，張飛，趙雲，馬超，諸葛亮，黃忠，魏延，龐統，關平，周倉，廖化，劉封，糜芳，傅士仁，王平，張翼，馬謖，孫乾，孟獲，劉禪，姜維，蔣琬，馬岱，夏侯霸 嚴顏，徐庶，糜夫人，關興，張苞，馬良，伊籍，諸葛瞻，諸葛尚，傅儉，沙摩柯，曹操，曹丕，曹植，曹真，曹昂，曹安民，曹髦，曹芳，夏侯淵，徐晃，張遼，許褚，典韋，夏侯惇，張頜，司馬懿，司馬昭，司馬師，司馬炎，龐德，荀賎，郭嘉，李典，樂進，曹洪，鄧艾，鐘會，曹仁，荀攸，程立，李恢，楊修，郭淮，文聘，焦觸，於禁，孫權，孫策，孫堅，黃蓋，甘寧，周瑜，程普，韓當，太史慈，周泰，呂蒙，陸遜，朱然，潘璋，馬忠，陳武，董襲，張昭，濰翻，魯肅，丁奉，凌統，孫尚香，董卓，呂布，貂蟬，高順，陳宮，宋憲，魏續，李儒，袁紹，袁尚，袁術，袁熙，顏良文醜，高覽，田豐，審配，劉表，劉琦，蔡瑁，張允，霍駿，黃祖，呂公，馬騰，韓遂，馬鐵，何進，張角，張梁，張寶，管亥，漢獻帝，華佗，董承，劉璋，張魯，楊松，張松，吳懿，張繡，賈詡，張任，楊柏，陸抗，王允,佐菲奧特曼、初代奧特曼、賽文奧特曼、傑克奧特曼、艾斯奧特曼、泰羅奧特曼、雷歐奧特曼、愛迪奧特曼、阿斯特拉奧特曼、尤迪安奧特曼、博伊奧特曼、喬尼亞斯奧特曼、史考特奧特曼、察克奧特曼、貝斯奧特曼、葛雷奧特曼、帕瓦特奧特曼、哉阿斯奧特曼、迪迦奧特曼、戴拿奧特曼、蓋亞奧特曼、阿古茹奧特曼、高斯奧特曼、傑斯提斯奧特曼、雷傑多奧特曼、奈克斯特奧特曼、奈克瑟斯奧特曼、諾亞奧特曼、雷歐斯奧特曼、賽文21奧特曼、麥克斯奧特曼、傑諾奧特曼、夢比優斯奧特曼、希卡利奧特曼、賽文X奧特曼、賽羅奧特曼、銀河奧特曼、奧特之父、奧特之母、奧特之王、以及夏德奧特曼、邪惡迪迦奧特曼、卡蜜拉奧特曼、希特拉奧特曼、達拉姆奧特曼、卡歐斯奧特曼、卡歐斯奧特曼克萊美第、黑暗浮士德、黑暗梅菲斯特、黑暗梅菲斯特Ⅱ、丘比特奧特曼、黑暗扎基、貝利亞奧特曼,疾風劍豪，暴走蘿莉，聖槍遊俠，暗裔劍魔，冰霜女巫，德瑪西亞之翼，皮城執法官，喚潮鮫姬，影流之主，蜘蛛女皇，虛空掠奪者，傲之追獵者，荊棘之興，暗黑元首，皎月女神，未來守護者，諾克薩斯之手，戰爭之影，榮耀行刑官，仙靈女巫，爆破鬼才，無雙劍姬，凜冬之怒，機械先驅，深海泰坦，懲戒之箭，雷霆咆哮，潮汐海靈，法外狂徒，九尾妖狐，龍血武姬，遠古巫靈，光輝女郎，深淵巨口，放逐之刃，刀鋒之影，虛空先知，曙光女神，德瑪西亞之力，狂暴之心，暗影之拳，掘墓者，金屬大師，探險家，戰爭之王，酒桶，野獸之靈，狂野女獵手，大發明家，水晶先鋒，魔蛇之擁，機械公敵，暗夜獵手，盲僧，復仇焰魂，齊天大聖，發條魔靈，德瑪西亞皇子，荒漠屠夫，不詳之刃，蒸汽機器人，皮城女警，寶石騎士，風暴之怒，刀鋒意志，琴瑟仙女，虛空行者，祖安狂人，惡魔小丑，冰晶鳳凰，披甲龍龜，殤之木乃伊，虛空恐懼，死亡頌唱者，時光守護者，墮落天使，武器大師，寒冰射手，賞金獵人，雪人騎士，嗜血獵手，麥林炮手，迅捷斥候，眾星之子，流浪法師，牛頭酋長，無極劍聖，審判天使，末日使者，猩紅收割者，詭術妖姬，德邦總管，卡牌大師，哨兵之殤，黑暗之女,宋江，盧俊義，吳用，公孫勝，解珍， 解寶，燕青，朱武，黃信，孫立，宣贊，郝思文，韓滔，彭玘，單廷珪，魏定國，蕭讓，裴宣，歐鵬，鄧飛，張青，孫二娘， 王定六，郁保四，白勝，時遷，段景柱蒼井空,川濱奈美,堤莎也加,町田梨乃,二階堂仁美,飯島愛,飯田夏帆,飯冢友子,岡田麗奈,高木萌美,高田禮子,高原流美,宮本真美,宮島司,古都光,光月夜也,河村亞季子,河井梨緒,黑崎扇菜,紅月流奈,華歌戀,吉川萌,及川奈央,吉川真奈美,吉崎紗南,吉野莎莉,今井明日香,今木翔子,金澤藍子,進藤玲菜,井上可奈,久保美希,酒井未,鮎川亞美,片瀨亞紀,平山朝香,前原優樹,前原佑子,淺見伽椰,淺井理,青木琳,青木玲,青野詩織,青羽未來,青沼知朝,秋本玲子,秋菜裡子,秋元優奈,如月可憐,若林樹里,若月樹里,森下理音,紗月結花,杉浦清香,杉山亞來,松本麻里奈，白石曈，朝岡實嶺，三浦愛佳，吉野紗莉，鈴木麻奈美，大浦安娜，安倍夏樹，及川奈央，松島楓，酒井千奈美，美竹涼子，中谷美結，瀧澤蘿拉，小澤瑪利亞，波多野結衣，清水健, 加藤鷹, 黎同你講句 屌你老母臭閪！

On9完未？

日日開咁撚多個垃圾post把撚咩

ching入筷子啱唔啱
我隔離位仲未請到人

姐係未光復香港咩都唔比做？

幾錢

要睇能力 我叻d有千幾

你弱智都有？

ching歧視？